幾十年前我個樣一定會比人話係好仔 依家就樣衰。。。。。。。

你好靚仔

以前d人有同情心d？

如果生於唐宋果時我會比人叫美人 而家比人叫肥婆 豬西大火雞